[最後2集]Viutv 永續屎坑仔 逢一至五 2130-2230 (17)

如果~~

馬王應該反鳩黑豬枱

1002

lm

人生第一個1002 (好似係除非唔係)

我唔明點解欣豬會上去同佢哋講龍星啲嘢
好亂

奮鬥房業主應該係馬王

到底幾時接番章魚魚哥線

太公

Cat姐應該都會陰番豬轉頭

欣豬根本就係地產界芷若

開咗條線又唔收線

借力打力
Btw 黑化得太快有啲空白感

Cat姐智商404 not found喎

得返2集個結局唔好爛尾

魚哥接手和聯興, 佢地繼續幫魚哥

黑豬去左外國讀書

有集講過個業主叫伍月乜乜
應該係呀鹿個may姐

梗係BBQ大結局

馬王個張好好笑

琴晚魚飛live唱嗰首歌

應該似，同埋有集may 姐話係外國返嚟

Cat姐咁廢點上到位呀

咩文嚟？ 印尼？

我估
層樓may姐
馬王係may姐個仔

成個角色冇背景冇故事，單純出嚟小鳩下屬，嘥哂Jennifer

係，飛飛話細個屋企印尼姐姐成日唱俾佢聽
之後阿魚馬來西亞人識少少印尼文，幫佢搵番呢首歌出嚟

飛飛屋企請過印尼姐姐,都叫有少少錢喎

睇《每一秒等待》個mv Cat姐唔知係咪最後會冧鄧少

Cat姐點上位都冇講，只係提過阿公握條女去接客

Viutv可以加多5-10集做好啲角色

反而ccctvb啲劇就可以cut到得返20集

Facebook live係咪遲到

點解仲未開live

尋日幾分幾秒

係咪有人想少爺仔上Facebook live願望成真

少爺仔

想知少爺仔本身係飛飛嘅寵物定係劇情安排？

玩少5集屎坑已經好睇好多啦

劇情安排

Fish

魚哥傻咗

Fish唱歌好好聽

一睇少爺仔就走

章魚

有冇人覺得hebe離咗巢後好似唔同咗樣咁

吳肇軒：打燈打到好似Yanny咁

章魚
Lulu

屎導另一力作YOLO又有hebe份

IG live

章魚一話佢地kai就小氣停左live

停咗

應該係導演個zoom夠鐘

柒到

miss咗live添

好窒

「咁依家寶寶就開左個粉絲團IG」又斷

個下巴好似有啲尖

Yanny 真人完全唔食煙

gigi唱歌都幾難聽

馬王好可愛

佢要明明carry
有冇諗過係明明先係boss

睇返上一集，狐飛俾人飛睇到喊左

魚哥live緊

今晚好早完
Beauty blogger都做埋

肥仔啲戲好好睇

舅父

每次一播片尾曲唱「如果～」
我個腦就會自動跳左去木紋

魚魚同馬王撐到行

魚哥好型

如果佢唔係花咁多時間玩屎
擺番多啲時間講主線
其實係可以再好睇啲

魚哥嬲豬有口音
勁可愛

今晚live係咪有33豬

應該係8點半

花姐都幾正

召喚咁多位郭太

爆po預警

你唔係飛太咩

飛太都可以爆po預警㗎嘛
33咁可愛

飛飛勁可愛

開始了

飛飛33

右上乜水黎

導演

軒軒有冇mon post
余震枝咪好拆

掛住睇live冇追post

幾時先part 2

有連登仔最憎嘅stanleyd

勁想打柒佢叫佢收嗲

有冇人覺得193有啲似袁偉豪

fb好煩
live都去廣告
馬鞍山巨龍stanley點解釋

佢地用zoom架？點解呢個年代仲收得咁差同delay

仲有五分鐘

GO！GO！

開波

今日可唔可以推爆呢個po?

WHO

難啲 .

嚟啦嚟啦

坐定啦

聽歌啦喂

呢幾集個劇情都好跳脫

鄧少冇得撈

飛飛

炒了

鄧少都 RAP

八婆！！！！！

奸豬個look
同企街有咩分別

文英武傑冇事

黑豬髮型都轉埋

換咗髮型嘅

GOGO!!

RAP

same

鄧少去和聯興啦

去做鴨咪得囉

鄧少

鄧少：你咁係唔會令到我驚㗎

寶寶冇得撈
鄧少都冇得撈

黑豬

好嬲好嬲

係囉點解

黑豬真係西到CLS

黑化咗，換埋深色衫

欣豬個look幾靚

黑豬上晒位

有寶寶有鄧少

Yanny做番自己好戲到

嗚 鄧少啊

咀乾其

鄧少個胸好唔好篤

Exact7ly

佢哋有份篤灰

黑豬好串

地產界周芷若

鄧仔無晒霸氣

佢哋報串架

轉個彎 小三集中地

Pig姐

夠邪

黑豬露背

冇上鏡

開始同情鄧少

業主急到屎滾

鄧少值得一個男配

個背

坐完又企

漏咁大個背

原來露背

大露背

仲要露背

朱西大露背

嘩黑豬個背

逼走咗heidi

肉背

坐埋 cat 姐個位

Yanny做奸都幾好

個背脊好白滑

欣姐

黑豬由著平底鞋轉著高跟鞋，成個形象轉左，正好多

星座撚

on9鹿

Carmen

jm9

兩個西女人 carmen仲西d

經過琴晚
我覺得carmen係傻嘅

但我都係好唔鐘意佢

Carmen轉得幾快

索咗

周芷若

Carmen正仆街

得返兩集點埋尾

都十成

On9鹿

on9仔

carman

Carmen賤女人

今日直頭放埋頭髮 聽日學Cat姐蠟起佢

西西西女人

好白

文傑武傑你地背棄鄧少

Condom鹿

撚鹿

唔傻之前都唔會同個大陸仔一齊啦

carmen係真傻定假膠

Carmen真係勁無存在感
成個人性格唔知想點

睇嚟今節唔會 38 分

星座接曬d盤 有咩問題？

好多臭閪

大智若愚？

阿鹿最好戲嘅一刻

其實yanny真係做得幾好，係唔中意佢咬字作狀唔自然

得罪村長個仔

文英

係，34

埋得好快

Carmen深不可測

黑豬種港女tone港女表情

SELLS

完全唔知呢個角色JM9

This is Hong Kong

欣豬大露背

有冇人cap左黑豬個背脊

SHITS

鹿徹底黑化。
真心想睇嗰兩個八婆死。

隻鹿唔露棚牙出嚟都勉強算正常樣
一露咗就想打爆部電視

主題曲真係好難唱

中間食差價

發覺成套劇冇個女角色係正常

想再放返俾公司，食夾棍

港女味濃

而家揾食艱難呀

同意

IN

豬同Carmen

播完歌去廣告

我覺得係因為佢做自己

明明過左一晚點解欣豬成個形象唔同哂
我以為自己睇少左10集

HK

鄧少有寶寶冇左份工都唔會餓親既

阿公發火了

靚花瓶，我buy

反襯返鹿仔嘅憨鳩

呢個星期都閪閪哋㗎喇

擔上山夠食一年

花姐

其實比人炒咪轉第間 地產搵工有咩難度

牙鹿收埋皮
爽到

on9鹿完敗

阿鹿返去幫魚哥？

阿公知道黑豬有問題？

黑豬西到嗌救命

屌你carmen個樣好似畀人炒咁

欣豬啲戲自然咗咁多

釘牌？

個朵臭左咪難搵第間

咩意思先

閪豬

On9鹿琴晚唔去搵鄧少就冇事，蠢過隻豬

完全係做返自己

Carmen個角色可有可無

做返自己

睇嚟以後都係向奸角發展

Carmen笑咩

阿鹿返和聯興啦，等你班兄弟比溫暖你

carmen心諗你都on9

本身性格

傻仔鹿

即係點？
唔明

我啱啱都想講轉得好快
跟唔到

Carmen 做乜鳩

carmen笑撚夠未呀八婆

心聲

卡文賤女人

Carmen好恐怖

攬炒
一拍兩散。

carmen成個機械人咁，好恐怖

黑豬真係一嘢黑到盡

老母：個carman係咪傻傻地？好似淨係識笑咁？
同埋果個個欣豬係咪以為自己好靚！好衰！

因為要大結局了

好閪阿d表情

不過係做得幾好 好夾佢

下屬的功績是上司的功勞
上司的過錯是下屬的責任

其實carmen係咪on9的

好似d恐怖片癲婆

carmen 笑到我個心寒曬

一晚之後發生左勁多事囉
完全跟唔上佢地節奏

成套戲一味淨係識鳩笑同埋比D 19心心
一次就好笑
多就柒啦

不嬲當佢兵

佢做閪戲真係特別自然

牙鹿on9? Carmen無可能跟你啦

可能有條款話咩限期內唔可以做返同一行

cat姐

黑豬3個都拉落馬 cls

Cat姐都炒埋

真。

Cat姐又變condom

Cat姐都死埋

廿集既劇情縮到五集做完

咁就畀人炒咗

Cat姐

CAT 姐收埋皮

朱西好蠱惑

靚背

我寧願Carmen係啞

咁鄧少要轉行去紮鐵

嚇親殘花

carmen扮唔知定點

pig姐上位

臭豬西西

個背脊好淫賤

咁簡單就埋單

睇到r曬頭

扮豬食老虎

應該係馬王撚狗

呢個真

暴走劇情,10分鐘炒左兩個配角,差d炒埋cat姐

carmen 真係好撚恐怖

1個黑豬搞掂3個

同鹿哥一樣係趕客孖寶

佢真傻架喎

其實我琴日已經聽唔明

點會諗到黑豬黑到咁

呃公司錢

真心定假膠啊

黑豬定carman恐怖d

之前拖到on9,係咁玩屎

你地咁驚做咩啫

Carmen做乜9
九唔搭八

花姐淡定到

佢就快想連花姐都炒撚埋

犯法？

我反而覺得carmen個反應真wo
個反應就係"你唔好同我講野拉我落水"

你笑乜野呀

奸豬

成日無啦啦笑好弱智咁

你笑乜嘢呀

好撚八婆

抵屌

你笑乜撚野呀

鄧少=Heidi
柒鹿=aka
余香=cheronna
花姐=Jessica
Yanny=yanny

你笑乜野啊

我都想問佢笑乜

唔屌唔鬆化

黑豬一嘢收鄧少同cat姐皮

鬧得好

黑豬好悪

欣豬：你笑乜撚野呀

做乜9

嘩 pig姐嚇到卡文

carmeb 真係好煩
一係比心一係加油 on99咁

你笑咩啊？？

返工姐過隔離做咪一鳩樣

其實黑豬係咪痴咗線

KAKI

其實閪豬係咪有病
真係有病果d

黑化欣豬

真
ON9當有趣

同埋 買左層樓，變按摩院
Cat, 公 知道架咩

抵死

欣豬真係好撚鳩柒閪呀屌

你笑乜嘢啊

笑乜撚野

文英武傑好得意

Cat姐其實有咩實力

Carman 真係腦裝屎

日日都係咁 on 9

講野果時個下巴定下棚牙硬係奇奇怪怪

屌得好呀 笑乜撚野呀

我見到周芷若

carmen好煩膠

卡文原來係真心膠

笑乜撚呀

連登心聲

佢似扮傻

文英武傑笑咩笑

得花姐一個陪佢去

就算無犯法，你估公司會唔會容忍你咁做

佢似心淡

冇感情痴撚線

政府警察式回應

花姐變咗跟班

完全唔知佢個角色做乜

等睇欣豬仆街

樣

佢琴晚一早知啦

41分

成個角色都唔知做乜9

應該會啦，知咁多嘢

花姐點解會變咗做跟班

pprb

慣左佢發癲

yanny一黑化啲演技即刻勁到

笑到仆街

好過比人搞

花姐本身都想唔做

九陰白骨爪

yanny個背脊

sor冇相關知識

真係做自己

洗撚演技
做返自己姐

10分鐘炒左差唔多半間龍星既人

由頭到尾同佢fd底 應該唔會屌自己

擺明
如果飛魚結婚佢會燒咗間舖

啱啱邊個話今日推唔撞爆到呢個 post
sr 原來一節已經 #400

花姐都唔care，本身佢都唔想做

真係睇到啞咗
呢個角色做乜9

質幾隻死貓俾佢食先炒

現實中有carmen 既話真係一巴車落去

yanny=yanny

我想睇

呀公cat姐上位嗰時應該都係咁，睇慣咗

花姐隨時走得嘅

期待阿鹿爆大鑊攬炒
If I burn, you burn with me.

仲有個張雨
係咪去左跟魚哥

一人公司

講緊D人以笑遮醜，軟化上司

現實就係間間行都爭請人

係咪公司用$100 買單位
阿鹿叫班太用$1000 買左佢

類似咁？

章魚去咗邊

抽咗傭
唔係接嚟做咩

你係咪有咩想講

淨係carmen真心膠都幾版

我

大家推得好快

我會加油㗎啦

飛飛 = 張無忌
魚哥 = 趙敏
馬王 = 金毛獅王

我會繼續努力✊🏻

同狐飛爭魚

點解租比按摩姐姐 會害到貓姐

咁cat姐而家係炒左定點

識冧阿公 9估

你笑乜嘢阿

笑乜野呀你！！！！

本色演出姐

同 229 有得揮

炒啦，阿公話被威脅

阿鹿做condom睇到好心涼

Yanny 好似聲都唔識用咁，咬字又怪
同埋唔知點解講野個下巴要鞋秋

以前返工真係有呢種人 真係好on9

carmen係黑嘅就話啫
唔係黑嘅咁佢就係個弱智喎

咁講法
諗起14年打後話改善警隊班人
最後都變黑警

做自己咋嘛

炒左啦
執埋執埋D陰質錢都夠佢食幾年啦

我估係焗炒

最怕係 if you burn, you burn yourself

傳出去龍星個朵又臭左

carmen煩得嚟個樣又唔討好

真係有啲似

Heidi有咁大波？

公司高層出面租比鳳姐趕舊街坊走 水洗都唔清

炒

😃✊

主要係欣豬好shock

垃圾廣告

屌垃圾廣告

係見風使舵嘅弱智

唔炒都勸退啦

Viu賣乜撚政府廣告

欣豬唔好咁惡啦

NONIO又出返嚟

爭好遠，229而家仲推梗

冇得揀應該

個樣好撚煩鳩
見到就想一巴車落去

鞋秋

佢係龍星暗部

sad but ture

yanny尋日IG有出post講係黑豬衰
唔關佢事

型

mean 到

和聯興出場啦

一定要放架

馬王

不過欣豬某程度係非法取得證據

點樣容忍佢

單位賣 $100 -> 班太
班太賣 $130 -> 公司
賣方無蝕 班太賺 鹿賺 公司食貴價
咁樣?

佢覺得黑豬搞成咁佢自己有責任所以陪佢一齊錯落去

鞋抽下巴個feel八婆啲 襯返個角色

最大變最細

有錢唔收？人地冇立場仲想點

而家去返一集一post

佢啱

咁似啲「白警」講嘅嘢

攤牌了 兩師徒

正常就業主賣比公司
但依家就業主賣比富婆，富婆再賣比公司
賣一次就收一次錢，變相收咗兩次佣，呃咗公司錢

viutv邊有得選擇

有冇咁多煙呀

個班
清白既早就遲職
其他已經被同流合污啦
可能個日打你既，有d係佢地

對住佢firm d 唔撚同佢講笑

魚哥

免費電視
唔播唔發牌

屌

屌睇到好心急

應該似，公司單單蝕錢

魚魚

魚哥口音好cute cute

出句聲啦！！！

得返一集半 都唔知點完

魚發嬲都好charm

老版= 泛民

馬王講返強姦果套對白啦

好似我同老豆嗌交

馬王 = 泛民

BBQ

下輯見

馬王係唔係希望聯盟班撚樣

等睇張圖

臨尾節奏先咁快

係平地

=中共第二梯隊

大局為重呀

民主黨

魚哥型到

馬王係咪傳統泛民嚟

馬王突然咁廢老

if u can't beat them, join them

我唔撚做呀

馬王親自出馬

睇完呢幕返唔到轉頭

你唔試過點知啫

你唔試過點知姐！

馬王做乜鳩

馬王： 你唔夠共產黨鬥架喇

依家香港情況

屌馬王直頭似建制

你唔得姐

講多呢d
講少屎，三角戀

呢套咪上檯囉

馬王做乜突然變咗

睇下邊間夠硬

霞姐

霞姐係銀髮手足
撐後生

就算真係唔得 都起碼爭取過”

你點知啲後生唔得啫？
至少都叫爭取過丫

爭取過

本土派對傳統泛民

有啲隱喻

霞姨講得好

霞姨啲台詞有冇第句

至少叫做爭取過啊

哇 呢段對白

一早話佢廢廢地

呢段好有意思

人唔仆街唔識跑步呀嘛

銀髮

泛民本土

屌你 咁後生都銀髮

好黃

呢段話中有話

熟女手足

講緊香港現時情況

咁快做銀髮

啲對白完全係講緊而家香港

魚哥係本土抗爭派

呢段真係

咁快銀髮

有無問過街坊想點
街坊=香港人

兵

有冇問過香港人想點

呢段對白

霞姨：你有冇問過啲街坊想點先

表白

屌你泛民黎Ge

即係啲思維啫

對白好黃

馬王突變老屎忽

泛民vs本土

佢諗住好嚟好去，嘗試爭取最大權益。
不過和聯興三子同魚哥唔係咁諗。

Mon撚住黑豬做final boss

四十如虎

民主黨黎 入面係新鴿

thx

朱慧敏

跪求霞姨和風look

霞姨

走=移民

上年十月拍

馬王係咪同阿公結過婚

40幾咋屌

好戲
霞姨

朱慧敏好撚正

黃viu

哭𠹌咗

但朱慧敏係藍？

離開大台人真係會靚啲

屌 睇到眼濕濕

有啲嘢係要自己爭取過先心息

車震文幾正

爭取過先心息架

爭取過先心息

佢都真係比人浪費時間

霞姨（4張幾嘢）

呢段好

今集金句多到

好正啊霞E

深藍

女兵

我都覺
無整過真係keep得好好多

魚哥=地產界天琦

呢個世界好唔公平

當年同梁榮忠車震

一聽呢句忍唔到d眼淚

有冇ching cap到

如果玩少5集屎咪幾好

魚魚頭幾集個頭型好多，呢幾集好女

唔止呢個啦

上網重溫算啦[ sosad]

同意
吸更多c9睇

呢集上神枱

廢老思維講唔過就唉你講哂

唔係aka細d咩

成套野 得呢場戲最似樣 最有戲味

EO2個光頭撚

話中有話

成個杜格拉斯咁

EO2帽咗佢

比EO2條光頭佬當肉便器屌左十幾年

屌今集

有設計過

我愛霞姨

完全對劇情冇幫助
真係要講絞屎機集半都夠啦

肥龜=超區坦克車

呢幕笑左，文英武傑仲即刻縮埋個口

不過個節奏太快

而家D樓點買

Yanny都差不多

妥協

呢個世界實在太多妥協

坦克車型好多喎

笑死

求圖

太多妥協，太多讓步

仆街又真係有d似

呢節 全劇精華

朱慧敏哩套劇好好丁

黃viu
電視劇都有道理分享

太多妥協太多讓步 個政府有冇讓過你丫

MUAR

盲雞悟華

魚魚黃到

太多妥協 太多讓步

悟樺

飛飛令到魚哥改變

魚哥可能因為工作同家庭問題先要扮man

魚哥內心其實好少女

馬王vs魚哥=泛民vs本土

香港人一D情味都冇，最中意投資炒買

太多妥協太多讓步

diu 好似睇緊大時代

馬王係 何俊仁

有hidden meaning

左翼地產仔

悟華都有

muah

Muah

香港買樓根本係個龐氏騙局

悟華

悟華！

MUAH~

同埋拖少啲戲會更好。

Muar!

魚哥都muah

35+?

唔呀

但要呃蝦條一定要樓

無論有冇bargaining power 我地都應該去做

平時死撐啫

唔嘛

MUAH

梧華！

35+ ？

muar

黑豬呢次點算

做咩全部變晒做悟華

悟華悟華

35+ 籌碼

關鍵少數

項大哥真係做得好生硬

其實邊到有資料
最多搵到2014佢叫啲人唔使再佔領可以返屋企先

個妝濃左

邊條仆街剪頭五集㗎

唔知點解睇睇下突然想講吾華，點知佢哋就真係講

8020定律

牙公終於發現黑化豬

霞姨好正！

我覺得ok

獻世派曾玉成?
阿公=阿爺

語音系統嚟

強拍要業權超過八成先可以做

臭豬

係
依個禮拜節奏太快

一物治一物

muah勁過武肺

阿公: 你當我第一日出嚟行？

黑豬柒咗好多

阿公：呢個世界需要平衡
阿公=thanos

要俾我懲罰佢

阿公=中央

黑豬塊面好腫

牙公係咪就快收皮

一黑化個鞋抽面就出曬黎

隻豬連呀公都想埋單

黑豬咁肥嘅

趙倩

連阿公都想拉埋落黎

欣豬個雙下巴

特別係黑豬個黑化過程

芷犬

黑豬=777

佢隻耳環同cat姐都係三角型

呢個角度隻豬塊面勁肥

黑豬阿欣都唔gur

黑豬：遲啲拉埋你落嚟

黑豬！

悟華會唔會再出場

拉埋林鄭落嚟

已經有咁嘅野心。

不嬲都黄
唔係點會同遊學修拍中英街一號

阿公囡囡list：花、cat、黑豬

你講乜野呀

張雨呢！！！

等我仲諗住馬王有橋
點知係泛民之流

食埋龍星

無忌最後會唔會同返芷若一齊

黑豬一係咁做一做就做到最狠

洗唔洗開定18先

啲馬全部都係女

同頭5集玩屎好似2套唔同嘅劇咁

孤飛係自災者

要

今晚係真。好睇 冇冷場勁緊湊
但得翻集半會唔會好趕

有得睇魚哥嘅日子好幸福

拉埋阿公落黎做佢個位

阿公=支那
馬王=泛民
和聯四子=抗爭派，永不妥協

舊年賀國慶
不過中年對上好多人愛國

黑豬？

老母：你幫我同討論區啲人講
我覺得個欣豬好衰 又大露背又唔靚

做咩唔記得咗鄧少

屌上次套打天下浪費晒時間睇撈C小玥條愛情線
今次又晒時間玩屎

搞到後段啲劇情快過火車

而家諗返 個幾集係到玩屎都唔知有咩意義

問題哩個騙局堅固到唔打仗都唔爆

要啦，2 節推到#800 咁濟

頭5集可能改過好多嘢

阿鹿再現

頭10集呀

頭5集勁慢 尾5集開車咁快

Final boss

開啦

阿公好似睇佢唔到咁

你叫老母落 759 買連登卡同我哋一齊推 post 啦

成功入屋

睇怕黑豬有排搣唔甩個臭朵

omdb

馬王好大隻

鄧少不嬲俾cat姐食住

和聯興安老院

安老院

安老院群組

邊套？

佢冇出聲屌示威就算啦

操得好fit

港劇就成日都有依個問題
做十集咪夠 係要拉長20集 但其中幾集係冇意義

又搵大師

鄧少大波都係女

may

鹿仲有戲做

又想搞鳩牙may

阿May

鹿仔同呀may有冇做過愛

搵阿may

阿may應該係大業主來

叫做好過中国嗰啲拉到50集

馬王正on9

屌你

又呃阿婆

唔係抖音出話愛人民幣?

阿may

d盤喺晒may手

尾姐應該揸住好多貨

應該問.....

may應該有20%業權

洗緊白呀

星座撚又做鴨

唔好嚇我呀

大家係咪唔記得左魚哥頭號fans丫

究竟阿May係咩角色

老左就係咁

呢套係可以做廿五集，但將無聊野拉長五集，劇情濃縮咗十集

多咗啦大佬

May = 五月尾？

May好可愛

真，中國果d 50-100集鬥長

少女唔鋤愛啊婆

lulu

龍星大老闆

牙may先係真愛

如果座唐樓得五層，每層得兩間
佢有兩間就已經兩成業權

牙may醒到

may醒到

太耐冇出場

睇個樣似大業主

0600 起身 (做愛)
0630 真係起身

聰明May

佢湊阿may咁耐
結果就咁冇咗

講錢傷感情

呀may好精靈

may : 等我包你

阿may而家咁醒

呃鳩呀婆d 錢 你老母

仲想呃阿婆錢
正一仆街鹿

明明又出

黑豬好衰，但又好可愛

明明

柒鹿玩完

呢條正到仆街 佢嗲嗰度

好似係港台

阿鹿 差人好多錢？

阿may個妝

(18)

cls 明明

妹妹好靚

明明好得意

好招積呀明明

Mix妹妹

明明好可愛

其實好鐘意明明

小朋友都識點買樓

明明好撚勁

個鬼妹幾得意

MUAR ?

個細路女都有獨白

鬼妹仔幾靚

我明喎，明明

明明對腳好長

佢啲戲好過阿鹿

明明好戲過星座撚

如果明明知呀媽比人炒咗，會唔會走去串佢

嗰𡃁妹

明明係final boss

屌
同一間學校

狹路相逢

我好似俾明明屌左鑊

懷疑人生

條腿好幼

同是天涯淪落人

鄧少個頭

鄧少想溝cat姐咁款

幾好睇

型L到！

好man

鄧少好型

鄧少好man

唔好搞細路？

鄧少好大隻

我覺得阿鹿有啲慘，畀黑豬搞到雞毛鴨血。

先係比人偷片被迫轉投龍星。
之後畀兩個八婆起飛腳爭人周身數...

屌有路了

鄧少好型呀

好撚man

失業有咩打算多9魚

調返轉

大波鄧少

鄧少型咗

冤家路窄

cat姐出哂水

鄧少好型！！！

巧man啊

鄧少同cat姐

哇 好man啊 大佬！

巧型

型到

咁都有戀愛線

cat姐濕晒

鄧少型到

鄧少好嘢

好撚型啊

cat姐沉船了

男人，都係勇武解決為對

兩個有路

Cat姐係咪心動

圖？

cat 姐濕左

唔準你咁講

好大隻

CAT姐含春

咁大隻

想俾鄧小抱

想畀鄧少抱住

Cat姐鄧少線？

鄧少最順眼係呢下

一嘢抱起兩件

就咁撻着？

鄧少同catlok原來結過婚

man到
小妹濕咗

Cat姐個一笑

咁都有條感情線....

鄧少真係好型

自己攞嚟

好撚型

貓姐濕鳥

Cat姐濕晒

想比佢抱

鄧少一秒圈粉！！！

9成9

cat 姐 同 鄧少一齊

呢個記者應該係做東張西望

同感